[備戰2020立法會] 2020年選民新登記周期

於2020年選民新登記周期（即2019年7月3日至2020年5月2日）遞交新登記申請的合資格選民，將於2020年7月的正式選民登記冊發表後，方可在選舉中投票。

問九 : 我在2020年7月底才滿十八歲，而2020年的選民新登記限期則是5月2日，我現在可不可以先登記做選民？

答九 : 2020年正式選民登記冊將在2020年7月25日或之前發表。若你在該日期或之前年滿十八歲，又是香港永久性居民，就符合資格，現在已可以申請登記做選民。

唔該大家快啲登記
繼續贏到開巷

登記做選民 Reference

推

幫手推下

幫手推下喇

繼續擴大選民登記(功能組別和地區)選舉立法局
1.【摧毀建制鐵票】超簡單幫家中共產黨支持的老人取消選民資格
申請册除建派支持者親友民選資格
2. 攻破壟斷 功能組別 杯葛出賣港功能組別
爭取加入適合的功能組別 登記選民資格
例如:登記做功能組別
選民攻略 飲食界 + 勞工界一切做 功能組別選民登記登記
飲食界7名同事和老細或7個同事組織工會
1.勞工界 - 登記做選民 [功能組別變公民組別 系列]成立一個工會, 最少要7 個人(按《職工會條例》登記，在過去12個月運作的工會),

2.做飲食生意既快啲登記功能組別選民
飲食界 餐廳酒樓 食物加工 雪糕店小食店 甜品店
你如符合下列條件，便符合資格登記：
( a )你是下列類別的人士或團體：
( 1 )根據《公眾衞生及市政條例》（第132章）發出的食物業牌照的持有人；
( 2 )香港餐務管理協會有限公司；
( 3 )現代管理（飲食）專業協會有限公司；
( 4 )香港飲食業總商會；
( 5 )香港飲食業聯合總會有限公司，及

( b )如果你是以上第1 ( a ) ( 1 )項所指明的團體，你必須在緊接你提出登記申請前的12個月內一直維持運作。

(a)(1) 即係包括以下牌照:

普通食肆牌照General Restaurant Licence 
小食食肆牌照Light Refreshment Restaurant Licence 
水上食肆牌照Marine Restaurant Licence 
烘製麵包餅食店牌照Bakery Licence 
凍房牌照Cold Store Licence 
工廠食堂牌照Factory Canteen Licence 
食物製造廠牌照Food Factory Licence 
新鮮糧食店牌照Fresh Provision Shop Licence 
冰凍甜點製造廠牌照Frozen Confection Factory Licence 
奶品廠牌照Milk Factory Licence 
燒味及鹵味店牌照Siu Mei and Lo Mei Shop Licence

只要你依家已經營緊一間食肆, 間食肆可以申請做團體選民
3.漁農界 青衣居民聯會嘅會員全部都有資格做漁農界選民 . 香港花奔業總會
可以留意是否可以攻陷？
4.(體育、演藝、文化及出版界)

特首選舉委員會建築 測量都市規劃及園境界建築、測量、都市規劃及園境界，建築師，測量師，規劃師，園境師

香港紡織及服裝學會...等等

推呀 ！！！

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

好多人仲未知 快推

得閒又推下

可唔可以講下
地區直選
超級區議會
功能組別
分別

5/8年前我都覺得好難理解，亦都唔分識黨派

地區直選：地區直選是指香港立法會選舉以地區作為選區分界，選出的議員議席部分。分5個區，新界東/新界西/九龍東/九龍西/港島區，共35席。

超區：區議會（第二）功能界別，俗稱超級區議會界別，是指於香港立法會選舉自2012年起五個新增的功能界別議席。由民選區議員擁有參選權、提名權，並由全港未有其他功能界別投票權的香港登記選民一人一票選出五個議席。

呢度5席，區議員至可以經呢度提名同選，所以民主派可以經過協調派人出戰，集中票源；而建制派大敗，無足夠提名人數，起碼輸返一席出黎，需要去返5區地區直選果度大混戰。

講住咁多先，其他巴絲可以再補充

4百幾萬選民
750萬人口
扣埋老人家同後生大概250萬
應該仲有50萬2x-3x歲未登記
亦都知道身邊唔少後生都真係未登記

推 新登記

快啲登記